A股入摩會成功？

由舊年年尾，我賭親政經大事都燈
如特朗普上台，賭0700增長少過50%，輸左唔少錢
希望今次唔好燈。。

你今次買咩